當我一個人的時候，思想不屬於我的。

當我一個人的時候，思想不屬於我的。

我夢想過的都好像不會實現，有一個超重的鉛球在我心臟往下拉。奇怪，一兩秒的停止，消失了。又一個夢飄過，把我蓋住了。左人格說：「絕望」，右人格說：「希望」。

2:29

我應該要計劃一下將來，從何入手？一千萬個方法，卻沒一個我稱心如意的。是我太驕傲？還是要我懂得弄虛作假？

一撥，萬花筒。我看見那些聰明人過得快樂，有一人格在笑。笑什麼？因為那些聰明的，自以爲快樂的，不懂快樂的原因。

瘋了瘋了，我說：「沒有人真正了解你。」

那你又何時真正了解過自己？

又要聽一下拉曼尼諾夫既 Piano Concerto No.2

唉

有人覆既感覺都幾好呀

我知道唔會有人睇 但我睇左

多謝你 拯救了一條可憐的小生命

我中意你第一句 吸引左我

標題同鉛球嗰個比喻都好中

閉上眼睛想著睡這一個簡單的動作卻被寧靜這個詞語打到一個落花流水。

腦袋不屬於我的了，我想去別想，卻又有一想法從我後腦髮根處走到去我的前額，在我腦海裡回彈，畫面盡是快樂的事。

4:28

沒有鐘聲，沒有人聲，但遠處傳來車聲卻顯得我心中比孤獨更孤獨，比沉寂還要沉寂。快樂的是，我此刻還聽得見自己的呼吸聲。不是俗套，是平常。不是浪漫，是實際。

有時我還得抱怨一下自己，像這樣。無眠。

不曾欣賞流行曲的人，也會被陳奕迅的「全世界失眠」所感動。而不曾欣賞古曲音樂的人，也會被蕭邦的夜曲所感動。但兩者也未曾欣賞過的人，試問活著為的是什麼呢？

身體又不自覺地繃緊著，可憐的人。